 inciso seis prover a execução de lei federal ordem ou decisão judicial inciso sete assegurar a observância dos seguintes princípios constitucionais dois pontos alínea a forma republicana sistema representativo e regime democrático 